{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 광산구 하남 하운드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能です。 - チェックアウトは13:00までです。 - 超過人数を追加した場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 乳幼児を含む最大人数を超えて追加することはできません。 - エキストラベッドを追加できません。 - 寝具の追加は可能で、1つについては10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 朝食は2階のカフェテリアで07:00から09:00までご利用いただけます。 - 朝食は宿泊客には無料です。 - 朝食メニューには、ハンバーガー、トースト、カップラーメンが提供されます。 - 駐車場はホテル内の1階に位置し、最大35台まで収容できます。 - 駐車は宿泊客には無料でご利用いただけます。 - 駐車の際はセルフ駐車をご利用ください。 - 1階に位置するジョブセンターは、PCとコピー機を無料でご利用いただけます。 - 客室内では無料Wi-Fiを使用できます。 - 客室は全面禁煙で、喫煙は建物の外の指定された区域で可能です。 - ベビーベッドやベッドガードは提供されません。 - モーニングコールサービスをご利用いただけます。 - チェックイン前に荷物をお預かりできます。 - ワイングラスとオープナーをレンタルできます。 - 客室はセントラルヒーティング設備があり、冷房は個別に調節できます。 - 客室にはTV、冷蔵庫、ティーポット、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本、コーヒー、ティー、スリッパ、携帯電話の充電器、ヘアアイロンをご提供しております。 - バスルームにはガウン2個、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、石鹸、ボディスポンジ、フォームクレンジング、綿棒、ヘアスプレー、シェーバー、女性清潔剤、ヘアゴム、ボディローション、化粧水、乳液、くし、マスクパックがご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "超過人数を追加した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "超過人数を追加した場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む最大人数を超えて追加することはできますか？",
            "answer": "乳幼児を含む最大人数を超えて追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加できますか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加できません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は可能で、1つについては10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は2階のカフェテリアで07:00から09:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食は宿泊客には無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が提供されますか？",
            "answer": "朝食メニューには、ハンバーガー、トースト、カップラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル内の1階に位置し、最大35台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は宿泊客には無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車の際はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "駐車の際はセルフ駐車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ジョブセンターは何を提供していますか？",
            "answer": "1階に位置するジョブセンターは、PCとコピー機を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は全面禁煙で、喫煙は建物の外の指定された区域で可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベッドガードは提供されますか？",
            "answer": "ベビーベッドやベッドガードは提供されません。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスは利用できますか？",
            "answer": "モーニングコールサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスとオープナーをレンタルできますか？",
            "answer": "ワイングラスとオープナーをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、ティーポット、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本、コーヒー、ティー、スリッパ、携帯電話の充電器、ヘアアイロンをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "バスルームにはガウン2個、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、石鹸、ボディスポンジ、フォームクレンジング、綿棒、ヘアスプレー、シェーバー、女性清潔剤、ヘアゴム、ボディローション、化粧水、乳液、くし、マスクパックがご提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 778
    }
}